Essas leituras são baseadas em apresentações feitas por mim no Discord, então não espere formalidades nem uma estrutura linear do texto.

Sobre HoTT, eu omiti o prefácio e o capítulo 1.1 pois havia uma urgência na questão de adentrar no assunto sem explorar toda a filosofia. No entanto, garanti ao meu colega que ele soubesse tudo aquilo que era pressuposto.
